聽日除左罷工，記得罷買！

聽日除左罷工，記得罷買！

岩
無錯

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!